# Information

| Property     | Value                                              |
| ------------ | -------------------------------------------------- |
| ID           | `ext_f830d4bf`                                     |
| Type         | Add-on                                             |
| License      | MIT                                                |
| Language     | Russian                                            |
| Requirements | XenForo 2.1                                        |
| Authors      | [v77 Development](mailto:mail@v77.dev)             |

Оформление сообщений от автора темы, администратора и модератора для [**XenForo**](https://xenforo.com).

## Install

1. [Загрузить](https://github.com/pkgstore/xenforo-ext-thread-starter/tags) архив с последней версией расширения.
2. Распаковать содержимое архива в `/src/addons/PkgStore/ext_f830d4bf/`, сохраняя структуру директорий.
3. Зайти в **AdminCP**, далее *Add-ons*, и установить необходимое расширение.

## Update

1. [Загрузить](https://github.com/pkgstore/xenforo-ext-thread-starter/tags) архив с новой версией расширения.
2. Распаковать содержимое архива в `/src/addons/PkgStore/ext_f830d4bf/`, сохраняя структуру директорий, заменяя существующие файлы и папки.
3. Зайти в **AdminCP**, далее *Add-ons*, и обновить необходимое расширение.
